[Switch] Splatoon 2 [75] 冇人玩重開咩po？

[center]
Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

常見問題/ Q&A:

常見問題/ Q&A:

Salmon Run Mode常見問題

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

Salmon Run Mode 心得
by夜闌人靜巴打

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

實用App：

其他：

交流Grp：

71維園

慘
預覽個陣重睇到quote中quote
開完po就冇

新 post 留名

lm

新人留名

樓豬傻鳩

錯po傻鳩

咁既時勢重捧巴塞真係傻鳩黎
往前看，決定轉會利物浦

有英文台了

Premier League 2020 - Day 3 - English Rebroadcast

收嗲啦中坑

今晚6隊有齊

中轉英 我立即 屌你老母

巧多絲打

想問下最近一星期係咪lag同斷線好嚴重
我屋企Wi-Fi收爆
但最近成日lag同斷

我插lan都成日見到D人閃

因為我都試過第二部機第二個dock
都係lag
今晚試下個Wi-Fi轉5ghz會唔會好啲
一lag真係好無癮

pish

繼續齋吹唔玩

5同2.4聽講無大分別，而且好似話5會易斷啲。

2.4易斷好多

GGBOYZ GG了

短撚隊抽中モンガラ真係好慘，編成好似行錯片場咁
難得有決勝局睇但係完全唔緊湊

望到Tarbou換大遮俾隊友出中遮笑咗
個陣絶望到...

睇距離同障礙物
以客廳Wifi計
廳用5
房用2.4

又冇人玩了

棄左一年
想問下無比月費依家係咩都無得玩？

可以咁講

咁其實仲多唔多人玩？
我怕比完錢等開場都有排等

多，唔使等好耐

好，唔該

mesh WiFi system
switch default自動連2.4gHz，轉唔到
斷到high high

好耐冇玩
想問係咪唔會再有祭典同更新

今日先更完
只係debug

新手啱啱玩，請問有咩武器介紹？

噴槍以外

而家用緊lv4把雙槍，大技係飛彈

jr 獨有110% 墨, 油地快走位快, 不過唔好同人搏槍, 打唔到就走,真正勁係炸彈同甲, 放完炸彈開甲再炸彈, 係好勁combo

同埋呢兩支. 殺人手感一流, 上到X rank 都有係多人用,不過係黑白版

是但昇到lv 10 , 打ranking 先係真正開始

hydra

睇唔明英文

splagtoon